強烈要求鴨免ban 譚詠麟歌神

條撚屌好撚煩

呢條友其實咪姐係豬腦唔識串6

因為很重要，所以發兩次